https://web.archive.org/web/20011112020921/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=147


### [2940] いぐ	2001.09.13 THU 00:22:40　
	
台風やテロで大勢の人が亡くなり
どれだけ多くの人が悲しい思いをしているのでしょう
丁度同じ朝、もう２年以上闘病生活を送っていた叔父が
旅立ちました。
心の準備が出来ていてさえ、これほどの涙を誘うものなのに。

そういう訳で、日帰りで羽田を利用しました。
報道では、いつもより多くの便を受け入れるとか、
警備を強化するとか言われていました。
混んでいる印象は受けましたが、
搭乗券を渡すときに名前を確認された位で
何処を強化したのでしょう？
まだまだ日本は平和です
でも、今日は飛行機に乗り込むときに
ミックの話を思い出してしまいました。
宗教って、人によっては
エンジェルダストと同じ効果があるものなんですね。
海原役は誰なんだろう・・・。
現実のほうが、救いがない気がします。
なんだか、関係ない話でごめんなさい

### [2939] ちゃこ	2001.09.13 THU 00:02:37　
	
またまた来ました。すみませんね。レス気味の書き込み・・・かな。

「２９２６」でも書きましたが、私も、リョウは香に会いたかったと
思ってますよ。（＞Ｐａｒｒｏｔ様「２９２５」）
今週は、間違いなくそう思える（＾＾）
ただ、こういう状況での再会は望んでなかったのではないかと。
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様も書いていますが、どう接していけばいいか
分からない状態での再会なのに、思いっきり敵に囲まれている。
しかも狙われているのは「香の心」がいるＧＨ。
リョウの心が１００％戦闘態勢に入ってない状態で、攻撃を
仕掛けられ、もしそこでミスをするような事があったら・・・と
思ったのです。（海原の時も「今夜は行かない方がいいんだ」と
言っていたし。心の揺れは、命取りになる。）

あと、ラストの表情なんか見ると、ＧＨの事を気遣ってるようにも
思えるのです。（葵様がその辺、書いてらっしゃいますね。）
「１つの体」に「２つの心」が同居状態になってるＧＨ。
私は15話の段階で、ＧＨは自分と香の感情の区別が出来るようになったと
思ってるんですが（それまでは、Ｐａｒｒｏｔ様と同じ様に思ってました）
それでも、この先また、混乱してくる可能性もあるわけで・・・
リョウは、その辺を考えたのではないかと。
折角再会できたのに「香」を抱きしめられない悲しい現実。
抱きしめたら、やっぱりＧＨは混乱してくるでしょう？
「人の温かさ」を感じたことのないＧＨが、それに触れたら・・・
「父性」を感じてくれればいいけど、「異性」を感じてしまったら？
何よりＧＨに「その気持ち」が「父性」か「異性」の区別が付くかどうか。
この先、ＧＨの中にどんなに香を感じても・・・触れることはしない、
出来ないと思ったんじゃないかな。

それにしても、何処から「香」だったのだろう？
最初、私は「リョウの声を聴いたときから」だと思っていたのですが、
「コーヒー」は、葵様も書いてるように「香」の言葉な方が自然。
あと海坊主サンが反応したのも「香」の方が自然なんだよね・・・
ということは、ブティック出た後「香」になったの？？？
わっわからない・・・
このままの状態で、２週間も待つの！？　確かに巻末に「連載作品を
不定期にお休みすることがあります」と書いてある！！
そして「次号のお知らせ」に載ってないって事は、やっぱそうなのかなぁ？
こんな「蛇の生殺し」状態で、困る～。

いずれにしても、この「再会」が皆にとってプラスに働くことを願って。
・・・長々失礼しました。

### [2938] しゃる。	2001.09.12 WED 23:45:23　
	
【ＮＹのこと】私もミックの旅客機爆破を思い出しました。
昨日の書き込みの時点では大きなニュース速報という感じだったんだけど、時間が経つにつれてすごく大変なことになってますね。一人でも多くの救出を願っています。そしてできるだけ早く安否の確認をしてほしいです。
本当にニュースを見るたびに恐ろしくなります。戦争にだけはならないようただただ祈るばかりです。
亡くなった方々のご冥福をお祈りします。

少し明るい話題を。
【香ちゃんが投げたおまる】
あれはきっとりょうの戦利品でしょう。
しおりちゃんの話（文庫本だと１２巻）の時りょうが「おれ酔うといろんなもの無意識に持ってくるから･･･」って。あの時に４点ほど戦利品がたまってたから、あれから集め続けてたら「おまる」の一つや二つあるんじゃないかな？
ところで、ＣＨの登場人物同士が一緒に飲みに行くって事はしないのかな？　美樹さんと香さん二人でとか。海坊主さんとりょうが二人で食事してるのはあるけど（文庫本２巻の女優佐藤由美子の話で）でもあれはちょっと違うか、買収だし。

### [2937] ワタル／Wataru	2001.09.12 WED 23:41:25　
	
【今週のＡＨ】
スキンヘッドの人って「張」じゃないですかね？

【ラジオからSTILL LOVE HER】
今日たまたまラジオで聞きました。「ＣＨのエンディングで使わ
れてた」っていうＭＣのコメント，嬉しかった～。

【This week's AH】
I think the skinhead is Cho.

【STILL LOVE HER from radio】
I happened to hear the song on radio today. I was
really happy to hear the MC say it was used for the
ending of CH.

### [2936] まどか	2001.09.12 WED 23:38:37　
	
久し振りに書き込みさせてもらいます。
まさか今週いきなり会ってしまうなんて思ってなかったので、感情が着いていかないまま、読み終えてしまいました。
私も香が謝っているように見えました。
ＧＨを通して香を見ている。リョウは悲しいのか嬉しいのか、分からないんじゃないかと思いました。
香も同じ気持ちなのだと思います。香も多分、リョウとやっと出会えたことへの嬉しさより、悲しさが先立ったんじゃないかと思いました。あの涙はＧＨのシンクロした気持ちも混じっているのだろうけど、悲しい涙だと思いました。
ああ、何か感情がうまく着いていかなくって、うまく伝えられません。

### [2935] おっさん（岐阜県：ほ～う！）	2001.09.12 WED 23:37:52　
	
すみません。ラッカム様のを見てほ～うって思いました。それもありうると思いますよ。ただし家では日経新聞取ってないんで＾～＾；。繊研新聞は家の関係で取ってるんです。（今の仕事でそれなりと参考資料にしてるんで・・）
すんません、こんなこと書いちゃって＾・＾；。おっさんでした。

### [2934] カオリン	2001.09.12 WED 23:31:23　
	
今週号読みました！
遂に再会！！１年ぶりに会えたけど、なんとも切ないです。
これからどうなっていくのか私は推理力がなく全然分らない
のでワクワクです。
ってゆうか、ずーっとリョウのシリアス顔が続いてるので、
久々にギャグ顔が見たいです。（香のお姉さんが出た時が懐かしいー。あの頃はシリアス顔が何秒もったかなんて言ってたのに）
疑問があるんですけど、美樹さんってＡＨ出てないんですか？
CAT`SEYEでも（私が読んだ限りは）出てない気がするんですけど。海坊主さんは色黒くなってるし。
吉本超合金Fとゆう番組で（関西ローカルですけど）「GET WILD」が使われて（イントロだけ）懐かしかったです。フジワラもカッコ良く見えてしまいました。
皆さんＡＨの感想を上手に書いてますねー。私は思いを言葉にするのが苦手で、いっつも感心してしまいます。色んな事考えてるし。参考になります。では。



### [2933] おっさん（岐阜県：毎度！？）	2001.09.12 WED 23:29:10　
	
毎度、今日から１５日まで一応休みですが、明日は仕事の用事で愛知県○島市、名○屋市港区、○沢市（仕事先）へ行かなきゃならないおっさんです。皆様せ～のおっは～！！（さえむらはんとかなら分かりそう）その前に疲れた～！！
はじめに、アメリカのテロ攻撃何か私にとってメチャメチャ見てるだけでも怖かったです。二度と絶対起きてはならないものです。亡くなられた方々にご冥福を申し上げます。
今週号っすか、りょうとＧＨが初めて会ったのに何かむなしい気がしました。正直私もどんな風に言えばいいのか、何かむなしかった。（あ～うまく書けれない＾・＾；）
結構皆書いてるんですけど、私も来週お休みなのかなって思いました。
明日もまた色々と仕事関係のことがありますんで、今日の所は引っ込みます。おっさんでした。

### [2932] ラッカム	2001.09.12 WED 23:19:29　
	
随分久し振りの書き込みなので、皆様ハジメマシテ。

＞来週の連載
以前、日経新聞の記事で
コミックバンチでは、８月から各漫画家が４週間程度連載した後に１週間分休載するというローテーション制度を導入した。
と言うのを読んだ記憶があります。
漫画家さんも連載を長く続ければ作品のパワーが落ちてくるそうで、休載で一時的に販売部数が落ちたとしても、作品の質の維持を優先したいとの考えからの導入だそうです。

もしかしたら、来週はこのローテーションが北条先生の
番なのかも知れませんね。
今週、先がとても気になる所で終わってしまっているので
寂しいのですが、でも北条先生の充電時間が少しでも増えて
AHが魅力ある作品になってくれるのを楽しみにしています。

### [2931] メイ	2001.09.12 WED 23:16:18　
	
こんばんは。やっと解禁日ですね。
でも、子供に風邪うつされた私は、喉が痛い・・・

＜今週号の感想＞
今週、早くも逢えてしまいましたね。
私はもっと時間がかかるものと思っていました。
でも、リョウってやっぱりすごいですね。
こんなときでも、ものすごく冷静に見えました。
もちろん、心の中はいろいろな想いで一杯だと思います。
「香」が戻ってきたけど、でもそれは「香」ではない。
リョウにとって、一番つらい現実ではないでしょうか？

Ｇ･Ｈが最後に泣いているシーン、私には香がリョウに対して
「ごめんなさい」と言っているように見えました。
先週号までは、「香の心臓」はただリョウに逢いたいんだと
思っていました。
でも香は、二人の記念写真の撮影に行けなかったこと、そし
て、リョウの傍にいられなくなってしまったこを申し訳なく
思っているのではと思うのです。
うまく言えないけど、リョウに愛されていることを十分わか
っていたから、リョウの気持ちを裏切ってしまったような・
・・リョウのためにドナー登録までして、自分の心臓でリョ
ウを生き返らせてあげると言っていた香だから。
自分の事故のためにリョウを苦しめてしまったことを、香は
（香の心臓は）自分を責め続けてきたのでは、と思えてきた
のです。リョウも、香を守りきれなかった自分を責めつづけ
てきたと思います。こんな二人がもう一度逢うためにＧ･Ｈが
必要だったのでしょうか？
でも、Ｇ･Ｈも香を通してリョウを愛し始めているような気が
します。これからこの三人はどうなるのでしょうか？

それにしても、来週はいよいよ銃撃戦が見られるのですかね
？でも、アメリカのテロ事件のことを考えると複雑な気持ち
です。これ以上犠牲者が出ないことを祈るのみです。

いつもわかりづらい文章ですみません・・・
この辺で失礼します。






### [2930] けいちゃん	2001.09.12 WED 23:06:02　
	
【今月号の感想】
ようやく、会えましたね。ＧＨとＣＨ。
それにしても、中国語がよく出てくる。
北条先生は少し、お勉強されたのかしら、中国語。
私は、学生時代に勉強した、漢文感覚？で、中国語の部分をみてしまうのですが。
まあ、流れからすると、ＧＨは、中国人？なので、母国語は、中国語かな？
中国人って美人が多い？そうだから、ＧＨがきれいなのもあたりまえなのかなー？
とにかく、来週が楽しみです。

【テロ事件】
昨日はびっくりして、おもわず掲示板に書き込んでしまい、失礼いたしました。
職場でも、話題で、最初映画だと思った、、映画とかだとヒーローが助けにきたり、犯人を捜したり、事件を解決するんだよねーなどなど・・。ヒーロー、おもわず、りょうが頭に浮かびましたが、やっぱり大事件は映画やドラマの中で十分です。一般の、何にも罪のない人をまきこむなんて、許せません！
犠牲になった方の、ご冥福をおいのりいたします。

私も思いました、ＡＨって来週やすみかい？予告になかったぞ！

### [2929] sweeper（・・・こんばんは！！）	2001.09.12 WED 23:04:44　
	
こんばんは。また来ました。
＞まみころ様。[２９１２]
レスいつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「笑う犬の冒険」見ているのですか？
「アナウンサー学校」そう言われると、逃げ遅れそうな気がします。そのときは、「RUNNING　TO　HORIZON」を歌って欲しいです。特別講師の役というのもいいなと思います。あとは、「ゴスペールさん」もどうですか？(ファンの皆さん。かさねがさね、すいません。)
りょうの女装のこと。牧野陽子さんの話でしてました。あとは、ロキシア共和国の話でも女装してましたよね。そのときは、「今回りょうのアップは少なめにしよう」と枠の外にありましたが。でも、ミックとのＣＨ対決の時の話での女装はしっくり来てました。あと、変わりだねでレオタード。バックのバラがツボでした。でもはじめて見たとき、本を閉じそうになったのも事実です・・・。

＞もっぴー様。[２９２０][２９２２]
レス、いつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
アニメ雑誌。こういうランキング、けっこうやっていたのですか。私が前に買っていたア＠メージュは男性キャラと女性キャラに分かれてのランキングがいつもありました。ちょうどそのとき、セー＠ー＠ーンと幽＠白書が人気だったので、よくこの２つが特集組まれてました。(ハッ！年がばれる・・・。)
あと、唯香ちゃんの話についてのレスもありがとうございます。
「ミック初登場の話」と「海原の話」同様、この話もりょうの優しさと本心を少しだけ垣間見たような気がします。唯香ちゃんに香とのことを「わがままよ！卑怯だわ！」と言われた後のりょうの目が辛そうというか、悲しそうでした。でも、その後の「その通りさ・・・。今ごろ気付いたのか？卑怯者じゃなくちゃこの世界はやってられないのさ。」と言って香に対する自分の気持ちを悟られないように隠してしまったような気がしました。
もっぴー様の言う通り、香がりょうの目になってりょうが銃の引き金を引くシーン。お互いがお互いを信頼しているのがすごく伝わりました。でも、唯香ちゃんが２人をモデルに書いた小説。私としては気になります。
待ち受け画面。ダウンロードできたら、ご一報を！

＞あずみちゃん♪様。
待ち受け画面、無事ダウンロードできたようなのでほっとしました。今日、「IN　THE　LIFE」レンタルしてきました。今からじっくり聴こうと思います。

それでは失礼します。

### [2928] Ｐａｒｒｏｔ	2001.09.12 WED 22:55:16　
	
２回目の出没！お邪魔します。僕もｓｗｅｅｐｅｒ様の「感情が爆発しないように抑制してる」というのに賛同です。言われて、ホンマや！と気付きました。皆様の「ＡＨ」に対する考えや思い、ズンズンと良く伝わってきます。色々と参考にさせて頂きます。

レスです。
＞ちゃこ様
レス、有り難うございます。松本零士先生の作品は残念ながら、見た事が無いんです。すいません。ＣＨ、なんと！評価されていない！ちゃこ様の愛で旦那様にＣＨとＡＨの良さ、面白さを分からせてあげて下さい（笑）「Ｐａｒｒｏｔ」ＣＥ意外もええ話なんで、是非是非！「こもれ陽の下で・・・」名残惜しい！！

＞まみころ様
レス、有り難うございます。「逆月の輪熊」、笑ってしまいました。すいません。まみころ様も警備はあるんですね。警備は楽そうに見えて辛いの一言ですね。期待外れのバイトでしたか？さすがにもう、ドキドキはしてくれませんかー（淋）頑張ります。

＞もっぴー様
レス、有り難うございます。えっ！！そうなんですか？北九州市と小倉市は別々と思っていました。マジです。でも、確かに小倉市は聞かないですね。う～ん。一般常識には強いのに・・・悔しい！知らなかった自分が！でも、勉強になりました。

初めましての方、お馴染みの方、今後とも宜しく御願いします。来週が待ち遠しい！コミックよ、早く出てくれー。と思う今日この頃です。では、これで。

### [2927] さえむら	2001.09.12 WED 22:36:31　
	
お久しぶりです。
初めての方、さえむらです。よろしく。

[とりあえず、今週号の感想]
そりゃ、リョウ緊張するよね！
何と言っても、一年ぶりに香ちゃん（心臓）に再会するんだもの。
「大きな音（こえ）だ」
まるで、香ちゃんに話し掛けているみたいで。
GHが泣いて、「これは私の涙じゃない。心臓が泣いているの」と言うって事は、自分の感情と香（心臓）の感情とを分けて考えられる、って事だから、GHが香の心臓を持っているから、リョウに惚れるって事は無さそうですね。
リョウは...、どうか分からないけれど。
が、GHが、リョウに惚れる可能性も捨てきれない。（共に戦う内に芽生える恋心...ってありそう）
香ちゃんが生きている頃は、リョウはすっごく優しかったんだろうなぁ。その時間が永遠に続くとよかったのに...(T_T)

追記。
洋服屋のおじさん（クマさんと勝手に命名♪）も、モッチーと同じくらい不運ですね。

[Ａ・Ｈは面白いか]
面白いかどうかは別にして。
読まずにはいられない、という状況になっています。
次が気になって、仕方ない。
さえむらはそんな感じです。

[アメリカの同時多発テロ]
信じられない。
こんな事、映画やマンガの中でしか起こり得ないと思っていた。
『事実は小説よりも奇なり』とは言うけれど。
最近、事実と虚構の境界線が曖昧になってきている気がする。
戦争が起こらないといいのだけれど。（絶対！起こって欲しくない。）
最後に、亡くなられた方の御冥福をお祈りいたします。

### [2926] ちゃこ	2001.09.12 WED 22:10:14　
	
再びこんにちは。今週号の事で、もう少し。

「冴羽アパート」
今週号でちょっと疑問だったのが、戦闘の舞台をCAT'S EYEにしたこと。
海坊主サンに迷惑掛けることを考えると、自宅を襲わせる方が、リョウらしく
思えたのですが。
「他に迷惑を掛けていい店を思いつかなくて」と言っていたので、
戦いの場に、とにかく「外」を想定してるわけですよね。
以前にも話題になりましたが、本当にアパートどうなっているのでしょう？

「あなたの心臓」
ＧＨの言ったこの言葉。何かすごく納得してしまいました。
リョウにとって、香は間違いなく心臓だったんだ・・・って。
香が死んで、心臓だけが生きているからってことではなく、
リョウにとって「生きていくための原動力」とでもいえばいいのかな。
多分この１年間、かすかにだったかもしれないけど「音（こえ）」が
リョウには絶えず聞こえていて・・・だから諦めずに心臓を探したし、
辛くても生き続けていたような気がしたのです。
そう思ったら、香の心臓が・・・心が・・・生きていて良かった。
もし、完全に香が死んでいたら。
リョウが間違いなく「死」を選んでいたような気がしてしまいました。

「今後」
また、新しい人が出てきてましたね。
でもって「影武者」の件がバレるのも、時間の問題って気が。
そうしたら、スキンヘッドの人、ＧＨを人質にとって、
リョウに李大人を殺させようと企みそうだ・・・とか思ってしまいました。

もう一回、来れるかな・・・。では、失礼します。

### [2925] Ｐａｒｒｏｔ	2001.09.12 WED 21:52:19　
	
今日は、解禁日ですね。やっと鮎（今週のＡＨの話題）が釣れますね（笑）世の中、大衝撃となってているのに、こんな寒い冗談言ってていいのか！でも、ほんと、戦争だけは止めて欲しいですね。確かに許されまじ行為ですが、戦争もその１つなんですから・・・。未だに映画か何かを見てる感覚です・・・。

[運命の対面]
遂に２人が逢ってしまいました！！僕は今週号では逢わないだろうと思っていましたから、心の準備が・・・！状態でそのまま、読み終わってしまいました。ラストシーンのリョウのＧ・Ｈを観る瞳が何とも言えない、哀愁を漂わせていました。それは嬉しいような哀しいような瞳。愛する人を観る瞳にもとれました。そして、Ｇ・Ｈの言葉・・・。本人は「心臓の涙」と言っていますが、やはり本人の涙も含まれているのではないかと思います。何故ならば、心臓の意志とＧ・Ｈの意志は共有していると思っているからです。だからと言って、香＝Ｇ・Ｈとは思っていません。つまり、心臓の意志とＧ・Ｈの意志は別々でありながら、心臓の意志に影響されてか、Ｇ・Ｈの意志が心臓の意志と同じ事を思うようになったという事です。という事はこれを言うと反響があると思いますが、心臓（香）はリョウを愛している。Ｇ・Ｈはリョウを愛してしまった！という事になると思うんです。本人はそれに少しは勘付いている筈なんですが・・・。隠しているように思えます。いえ、遠慮しているとも思えます。最後の言葉が中国語なのは、その勢ではないでしょうか？それとも別の意味が・・・？
ちゃこ様とは反対ですが、リョウには少なからず迷いはあったものの、香の音（こえ）を聞いて待った（逢った）んだと思います。そう、まるで長い間逢って無くて待ち合わせした恋人を待ってるかのように、新聞を広げて・・・。香の特等席の隣で待たなかったのは、これじゃないかと思っています。でも、隣で待ってても不自然じゃないですね。ある意味そっちの方がいいですね。う～ん。新鮮な感じで逢いたかったのか？リョウなりにのお帰り（歓迎）なのか？それとも、香とＧ・Ｈは違うと考えているのか？新しい香の受け入れなのか？香として逢っているのか？Ｇ・Ｈ（客人）として逢っているのか？謎は深まるばかりです。
またまた、ちゃこ様と反対ですが、香はリョウに逢いたかった筈です！だから、Ｇ・Ｈの動悸がリョウに響くんです。「逢いたい！！」と・・・。だから、リョウも逢った（待った）んだと思います。それにしても、久し振りにリョウの殺し屋の瞳を見たような気がします・・・。

理解しにくい、分かりづらい文章ですが、そこん所は多目に見てやって下さい。そう言えば、初めてこのように「ＡＨ」について語りました。皆様が読んで少しでも僕の考えや思ってる事が伝わってくれれば、幸いです。どうでしょうか？


### [2924] 葵	2001.09.12 WED 21:46:03　
	
　アメリカのテロに驚きました。こんな、ホントに映画のワンシーンのようなことが現実に起こるなんて…。ハイジャックの飛行機ですよね？何の罪もない民間人が大勢いたんですよね？どうしてそんな残忍な行為ができるのでしょうか。
　リョウが以前言ってましたよね。「心が震える時」に仕事をするって。リョウは人を殺すけど、ただの殺人マシンではなく、テロリストでもない。「人の命を奪う」ことの意味をきちんと教えてくれた。人の命の重さ…。香ちゃんの件も含めて、考えさせられました。

　★今週の感想
　リョウのせつないまなざしが何とも言えず…。どんな「カタチ」をしてても、香の存在はわかってくれてる。ホッとしたと同時に、さっすがリョウちゃん！と思いました。「他に迷惑をかけてもいい店を知らない」なんて言いつつ、海ちゃんにもその目で（心でか…）「戻ってきた香」の存在を確かめて欲しかったんじゃないかな。
　「コーヒー冷めるわよ」と言ったＧＨは、香ちゃんのセリフでしたね。そして涙を流すＧＨを見るリョウの目…。悲しさと愛しさと、そして「彼女」への哀れみが感じられました。「香の声」、「香の涙」をもつＧＨと対峙したリョウ。これからどうなるのか、早くも次号が待たれる限りです。（でも、来週休みなのかな？）
　おまけ♪モッチー、しっかり働いてるじゃん☆がんばれよー♪

### [2923] 無言のパンダ	2001.09.12 WED 21:42:22　
	
こんばんわ。（すみません、ＡＨまだ読んでないんです）

「自分が描きたいことを描いて・・・読者の反応がどーであろうと・・・」のセリフですが、きっと、ほとんどの漫画家の人達の
本音だろうなぁと思いました。そういうふうに言えたら、どんなに気持ちいいでしょうね。北条先生は超のつくベテランですから、もし、そう言ったとしても誰も、咎めないかもしれません。
でも本当にそう言いきられたら、読者でありファンである私は、
置いてきぼりにされたようで、少し寂しいです。
けど、作者がおもしろいと思える作品でなければ、読者にとっても、おもしろくないのも事実だし、かと言って作者の自己満足だけでは、いけないと思うんです。プロなんですから・・・。
やっぱり、読者のことも、ほんの少しでいいから考えて欲しいなぁて思うのは私だけでしょうか？
実際に北条先生が言われたことでもないのに、あれこれと勝手なことを言ってすみません。




### [2922] もっぴー	2001.09.12 WED 21:34:04　
	
＞sweeper様
【唯香ちゃんのお話→コミックス３１巻】
私も大大大好きです！風邪ひいたリョウを一晩中看病する香ちゃん。唯香ちゃんに香との関係を『卑怯』と言われた時のリョウの表情・・。そして香ちゃんがリョウの目となり、銃を打つ・・。
本当にシティハンターでは何回も切なくて切なくて泣いておりました。感動の嵐で・・。本当に一冊一冊私の宝物です！

### [2921] よしき	2001.09.12 WED 21:33:40　
	
こんばんわ、よしきです。
ニュースでは例のテロ事件の特番がひっきりなしに報道されてます。自爆テロと思い浮かべて、思わずミックの乗った旅客機が爆破されたことを思い出してしまいました…ゾッとしました。ああいうのをどこかで笑って見ている人間がいると思うと言葉に表せないほど悔しいです。もうこんなこと二度とおきて欲しくない。

【今週号の感想】
来週がとーてもとても期待です！ＧＨでなく香が僚と対面してるんだ。と思うと最後のコマがとても切なかったです。
でもバンチの次週予告には[2917]のBlue Cat様の言うようにAHの名前が載ってませんでした。えー？やらないんですか？！

余談ですが先日、中古でＴＭ＠の「CAROL」をゲットしました。（今更）これ、ビデオとかになったんですよね？最後の曲に「STILL LOVE HER」が入ってましたよん♪ 
